建議調低 慘過番印度 既weighting

正確黎講 調低所有多followers 既會員既熱門post weighting

原因大家都知, 連仔團隊快d 做野

剩係調低佢is ok

調低師

咁撚煩一早block撚左

連仔好愛我
所以我先屌佢

然後連仔發現你個戶口有可疑